我想搵一搵個女仔

我係讀青年學院葵涌校架
頭先12.35放飯過馬路個時見到你
著牛仔外套既你 同埋你朋友係咩紅色書包架
你過完馬路我同你講88架😂
我同我朋友想認識下你地🤪

讀書啦 垃圾

嗯

痴撚線毒撚

我唔毒既...

[url]一人一個毒撚行為

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我同個fd傾緊計 都知你個mk仔望過黎啦

你又知我mk？🤔

望到啦我個fd話唔想識。。。

一開波就青年學院叫人點相認啊

係咪真事呀

話唔定個女仔係毅進呢

唔會掛

你係咪冇帶眼鏡, 單眼皮, 高高地個條友

係on9仔呀

竟然相認到

咁叻仔既 唔係